其實大家係同路人，唔撚係你下屬

唔知點解最近既post tilte多數都係以下幾種
1. 全部人同我入黎.......
2. xxxxxx 點解冇人提??
3. xxxxx 我就係要呢啲
4. 我屌晒你地老母 xxxxx
5. 我正式宣布 xxxx

我每次睇呢啲標題，我都好反感
首先，你又唔係咩大支野
憑咩對其他人呼呼喝喝?
而且個感覺得kiu埋雙手指點人做野嗰隻
係咪個個真係當個自己係軍師?
二百萬人任你指揮?
好撚嘔心

你仲漏咗「應承我...」嗰堆post

連登仔現實做狗

我法國教授朋友話你講得好啱

我藍屍老母問抗爭係咪完咗

暴徒係咪搞完事

幾時開始連登開po會有格式

創意集中地變五毛集中地

我正式宣布手足已成condom！